---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 34
    year: 2021
    month: 02
---

Sziasztok! Valakinek tapasztalata ezekkel a gyógynövényekkel? Segít? Természetesen a gyógyszer mellett!
---<<post_delimiter>>---
Segíthetnek talán, de az étrendváltoztatás segít
Nekem a fahéj segít ,azzal ízesitem a kávémat.de ezenfelül hasznos a fehér faieper levél is.
A Gymnema sylvestre nekem nagyon jó.
Ha már cukorbeteg vagy, akkor csak a gyógyszer segít!
MINDENt ki lehet próbálni, aztán kiderűl, de szerintem is a sok mozgás, a diéta a legfontosabb---aztán sajnos szedni kell a bogyókat is!
Én 1-2 éve szedem a Jutavit Diabkontroll tabletátt és azóta nem hízom (még nem vagyok teljesen cukros, de már közelítek hozzá). Most rendeltem egy Gymnene Silvestre kapszulát, egy indiai gyógynövény, amit "cukorgyilkos"nak is neveznek és állítólag ez nagyon csökkenti az édesség után vágyat. Még nincs tapasztalatom vele.
Igen 1kis Diétával sétákkal is érdemes még próbálni
media0.giphy.commedia0.giphy.com
Fügelevél tea.
Fahéj eperfaleveles kapszula.Reggel este a gyogyszer mellett.Nekem igen jól bevált.Egy kis bünözés elött egy tabletta és nem lesz magas a cukrom.
Köszönöm mindenkinek 🙏
